Documento gerado sob autenticação Nº GIM.337.465.NM8, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2345                  de  14/03/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder o Adicional de Periculosidade, no percentual de 10%, a partir de 01/01/2019, ao servidor
ALEXANDRE DA SILVA, Identificação Única 10990208, Assistente em Administração, com exercício no Setor
de Compras da Gerência  Administrativa  do ICTA,  observando-se o disposto na Lei  nº  8.112,  de 11 de
dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em áreas
consideradas Perigosas conforme Laudo Pericial constante no Processo n º 23078.501133/2019-19, Código
SRH n° 23778.
Revogam-se quaisquer outros valores pagos ao servidor a título de insalubridade ou periculosidade
cujo fato gerador difira da presente concessão.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
